撐著，要記得我們是一家人

Dear my family
這首歌，昨晚聽著聽著就落淚了
撐著，要記得我們是一家人
我不放棄，不論而是行動上，或禱告上。

我知道當權者同埋親共人士
百般既抺黑我地，每當見到呢啲，我心入面都會憤怒、委屈。

但我相信上帝會給這運動中每一個人公正、公義的評語。
我求神記念我們每一個名字及樣子，將我地每一個無論相不相信祂的都置於祂的保護之下。

我愛你們，也希望大家都看得見盼望，很多事情等著你去做，抗爭路還很長，不是兩三個會合就能得勝，要懂得適時休息和讓別人安慰，夜盡必會見曙光。

大家都係有同一個目標

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰